260089
8990
Quyển truyện Theo Dấu Chân Các Loài Vật - Chó Con, là quyển Truyện rất hay kể về tình mẫu tử thiêng liêng của chó Mẹ Nelly và năm chú chó con đáng yêu vừa mới chào đời trong vựa lúa, lông chúng ướt nhòe, mắt chúng nhắm tịt. Nhờ sữa mẹ và tình yêu thương chăm sóc tận tình, bầy cún lớn lên rất nhanh. Bây giờ chúng bắt đầu đi xa khỏi mẹ để thăm thú mọi ngóc ngách. Chúng khám phá thấy ngoài vườn biết bao là tạo vật thú vị..và kể từ đây những điều bất ngờ và thú vị mới sẽ đến với các chú chó nhỏ này. Sách có nội dung mang tính giáo dục cho con trẻ rất tốt
5
722015
2015-08-10 09:11:39
--------------------------
